小明跑得好快。。。

假設全部係100米比賽，全部人均速。

小明跑得比小强快20米
小强比小李快20米

小明快小李幾多米？

pish

每日20米？

因為小明得快過火車

10米

大家都係跑100米贏咗嗰個跑步100米就停